琴日訓教突然諗起一套動畫

琴晚淨係記得細細個睇過, 有個老師伸左隻惡魔之手出黎
今日上網查原來叫 "地獄老師"

應該點討論

N年前 老母唔比睇 , 大過又唔記得咩名, thanks bro

套野好咸濕

Op同ed今日都仲聽緊。Op好令人振奮。